有無巴係地盤做緊紮鐵or釘版或者其他工種？

小弟最近想轉行落地盤做紮鐵/釘版，
想問依加行程好唔好境？
或者有無其他地盤工種比較穩定？
係咪最好喺CIC讀完97日先入行好啲？

依D天時你頂到?

本身你做邊行？

釘雜最穩定 如果白紙既話

畫圖

頂到，之前做過整車，日灑雨林都做過，自問都涯得

知唔知新仔入行幾錢日？

800-1000

識人做釘板𡃁仔
佢一開始無得釘板，
係做砌鐵架比師傅釘樓面

中午1點 落去籃球場 曬兩個鐘體驗下先

唔駛打波，曬住企係度就得

如果係CIC讀完入去做都係呢個價？

之前做整車，露天仲要碌地沙都係咁做

見到cic有個課程叫『強化建造業人力訓練計劃木鋁模板班』，係咪即係釘板？

搭棚佬路過

如果屋企冇經濟負擔就唔好做喇

有無人可以解答

點解

生活逼人，唔到你頂唔到

剩係知紮鐵係要用意志力捱
行頭依家幾淡 好多人無工開 年年加人工好多老闆縮人

見地盤個肥仔係度開下鐵 都幾輕鬆下
不過由白白淨淨 依家成個黑鬼咁

四條友都成皮野

自己去圖方出面個高鐵地盤門口,有傳單寫1000day請地盤搬運雜工
好撚過你去做扎鐵